集合肉餅食譜(識整好食肉餅的巴絲入)

有冇巴絲識整好食的肉餅
最重要係軟熟
求教

我老媽整啲肉餅真係太難食...
難食到可以上美女廚房...硬到掟去對面海都唔爛...
上網睇有啲食譜又覺得好吹水(教人大大力咁撻嚿肉餅...唔識都知唔得...越撻只會越有「咬口」)

求食神

整肉丸先需要撻, 就咁肉餅煎或蒸都唔駛撻
其實好易整, 碎豬肉加糖鹽豉油撈到起膠, 鋪滿碟中間加咸蛋
蒸熟食得.
想健康D可用多D瘦肉加D麥皮加D水
唔好用全瘦, 鞋到仆街

加墨魚膠 冇就加蛋白

唔想煩就落肥肉，一定好食

我諗8成瘦咁上下...
極限係幾多?

土魷蒸肉餅
落魷魚、馬蹄同冬菇粒

7成差不多，你去惠康有D免治豬肉，有D講明係瘦肉多，果D就岩
醃果時加一至兩匙麥皮，加少少水，麥皮會吸水, 口感似肥肉

落麥皮

落好立克粉

Lm

梅菜

冬菇
/燕麥
/豆腐

落橙

好似上面位巴打講攪到起膠就可以 想軟千祈唔好撻 越撻係會越實

上次問豬肉檔賣唔哂佢會點
比餐廳

落小小鯪魚肉

試吓買舊豬肉返嚟自己’dirk’

留名
係外國都想輕鬆整到肉餅...無咸蛋無咸魚可以點搞

咁使唔使用刀斫一輪先?

如果用免治嗰啲就唔洗 攤到室溫就撈得
成舊自己搞嗰啲就睇你口味 鍾意食顆粒感就唔好斫咁多 不過你鍾意食軟既就斫多幾野啦

土魷 馬蹄 燕麥 有人會用豆腐溝落肉餅到蒸(但我唔覺得好食)

好多時茶記先係垃圾WO 好多都係係工場都拎返黎 仲要勁多肥肉

人手斬碎,唔好用機搞碎
半肥瘦,加條肥膏落去
加入適量既大頭菜
鋪好碟後,係唔同位國刮開小小洞,等佢有位發漲
滾水蒸野是常識吧？